

# Incident & postmortem

![Postmortem](postmortem.png)






# Simple, best practice, communication 

Communication: 'what ? (konu nedir)', 'So what ? (Neden önemli)', 'Now what ? (Madem öyle ne yapmamız lazım ? )'


## why 

Root Causes: '- Five Why ?' 

## Template

### Özet (etkilenen kitle, ne kadar sürdü, sorun anında not almak(chat) )



> -







